連登時事台好垃圾

討論低質，淨係得啲白痴新聞多人討論

叫亂倫台啦

頭幾日入黎就發覺低質同一大堆打手

好無營養

時事台系我地00後挽晒

比支那五毛狗專登搞成咁

蓋清

睇下上面個蓋世保已經知
本來想開post屌南亞狗轉移視線
我一入去屌埋支那狗
佢就棄post
諗住佢放早餐姐
原來仲係度

之前個算命post 目測8成97後出世